（新手）棒球

有無ching識打棒球 得閒可以教下小弟

利申:報唔到d棒球推廣班

又係你

之前開錯台

咁啱都想開post問
規則大致清楚 有無人預埋練

第一日報唔到都唔駛諗了

留個tg傾下

我都想玩想學